女朋友唔單止分數攞A...連對波都係攞A

我唔想淨係玩Lin頭呀
點樣幫佢變大

換女朋友

我女朋友唔單止分數攞abs. 條成個人都abs.埋

但係我鐘意佢既性格

如果無辦法改變佢既身材，我都會接受既

你慘啲

豐胸丸?

帶佢去中國隆胸喇

中國 不了

灌豆漿, 真係得, trust me

韓國囉

隆完好唔自然好肉酸架响

灌落屎眼？

你用屎眼食野咪灌屎眼囉，無人阻你

我條女性格師奶，不過對波連b奶都無

咪姐係A

A cup=普遍香港女仔

可能你玩緊男人

無波既女人都要

灌咗成年都冇用喎ching

渣多啲都好有用

灌水泥

THIS

i know your feeling

灌乜都冇用架...過左青春期完成發育就無架喇

一係就大肚

大左肚就升兩cup...但斷左奶就會縮返...縮得太快仲有裂紋(唔會消失)

A cup真係一世架

大家都係遠離A cup啦

咁你想條女A cup定港女性格
我條女就揀左both not both

飲木瓜奶

有人唔會縮返

肥仔波啱唔啱？

等婦科醫生解答

冇你份姐

等價交換

飲豆漿，雞連皮食，按摩，食木瓜
盡哂人事啦

食多啲雌激素嘅嘢啦

其實點解男人鐘意大波？

搞大佢

你谷肥自己
俾佢玩自己對肥仔波

我條女成績拎c，心口得a，如果掉轉你話幾好

我都玩左年幾啦 慣晒

請用子華tone

大波咪肥底
肥底又話屌肚腩

收皮啦屌你老母

女性性徵

我就淨係會飲豆漿
可能你平時灌落自己屎眼到唔清楚啦

咪撚屌女添呀你

每晚按摩，刺激女性唔知乜乜乜，自己上網學下，飲豆漿，木瓜，奶茶化學野 2，3個月，我諗都有半個至一個cup既

自己食肥的
渣自己對肥仔波算啦

就係因為佢得A先揀你
如果佢唔係A你早就食自己啦

我條女得b
性格好 無所謂啦

我條女d cup 但係好惡 管哂我d錢 仲幫我搵埋工 去旅行佢plan 哂 佢包攬哂機票酒店 NMD佢幫我網上訂埋 仲提供埋防水果支野

女朋友34E

我條女有C，屌你老母

屌到佢大肚

我個人生好似冇自由咁

認真，心靈交流女朋友
扑野叫雞

如果要大波加心靈交流就要揸林寶

我條女都係 不過係e

睇coffee 姐啲片幫佢豐胸

谷肥佢再叫佢減肥 飲豆漿/木瓜奶

當你個波仲大過條女個波先慘

我都開始慢慢習慣。。

我啲ex不嬲都B-D.... 突然減到A 真係...玩lin頭

比啲要求啦巴打

幫你plan好哂，仲比對d奶你玩，仲想點？

屌你E神

人係貪心架啦

有鬼用咩

咁先好，唔洗煩，一疊錢掟落去就夠
利申 條女 C cup

按摩好似有用。。ex比我按完都大左。。

我都係

係A啊 你會考都無啦

你唔問下d女點解鐘意男人有錢靚仔

C呀，你會考都無啦

捕乳類動物，所以鐘意大波

[quote]胸細又典牙 =,<"
吾通你條lun又好粗咩 ><[/( Show Blocked User - ❤醉噯羞冰💖 )

笑撚左 巴打係咪捽開石仔

咪笑咁大聲！他朝君體也相同

一係脂肪波，一係平胸。。

等佢黎m

巴打做back office, dub石仔？

啲死MK又食又拎

我條女同我一齊咗兩年，由b變d

巴打係咪長期按佢對波

日日揸 同埋成日叫佢同我做gym，逼佢飲豆漿 所以我成日都話，佢嘅身材係我賜比佢